【杜曹不了】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

杜慈拒拜仁為入「廠」？

【體育】杜慈被指已拒絕執教拜仁慕尼黑，為的是到英超入主大球會，有傳在阿仙奴及車路士之間2揀1。

德國《圖片報》爆料，指拜仁慕尼黑已向未有合約在身的杜慈（Thomas Tuchel）拋出橄欖枝，希望對方頂替在球季後就會離任的72歲名帥希歷基斯；後者早前公開表示，杜慈有能力成為自己的接班人。

不過，杜慈不願意留德甲，因此拒絕了拜仁的好意。現時，他正受英超倫敦雙雄阿仙奴及車路士青睞，當中以兵工廠能夠獲得這名44歲少帥的呼聲最高，而他們陣中射手奧巴美揚及攻中米希達利恩，在多蒙特時代時曾為杜慈效力。

阿仙奴新任轉會總監米斯連達亦曾在蜜蜂兵團跟杜慈共事，不過二人甚有牙齒印。米斯連達在去年11月表示：「我本來不想離開多蒙特，但前主帥（杜慈）禁止我進入訓練場，他又下指令不准我跟球員聯絡。」

禿頭lo

杜曹不了

杜曹

不了

岩岩收工以為自己見到包皮 行近啲睇先知原來陳豪嚟

唔要退返俾我地

vjosa mustafi

有無雲加一成

勁過爺爺

用乜野方式

有無試過不敗奪冠

險簽陣容有領隊

我廠要請領隊 幾時輪到你杜曹

燒條女都幾正

依位清就識波拉

其實最想享利教

雲加都不了
76 daddy plz

爺爺教到90歲

Hector Bellerin happy at Arsenal and unlikely to leave soon, says agent

我爺

要返雲加算了
不變應萬變

laca goal

原來入左兩球 法國

力架萬歲

雲加in!

呢排咁多入廠新聞
永續雲加

Lemar hopeful of new Arsenal & Liverpool bids

Lemar admits it was something of a blow not to move to the Premier League but hopes to receive new offers at the end of the season.

Asked if he had any regrets about being denied a transfer, he told Telefoot : "Maybe. I was a little disappointed. Once it's over, it's over, so do not think about it.

"I will keep working hard so these clubs eventually come back in the next transfer window. I am open to all offers. I am a football player, I like football. I do not close any door."

Lemar has made 29 appearances in all competitions in 2017-18, scoring three goals.

其實打歐霸咁多輪
變左成日有波睇又幾好
加上唔洗成日16強就俾人SM

有無手足訓教會有勁大鼻鼾

meee

一時時
我老豆老母就勁嘈 有時俾佢地嘈到訓唔著

典解不了

你有無點處理個問題

我就係嘈到我屋企人同女朋友訓唔到

有同居女友

去旅行試過比朋友d鼻鼾左右夾擊
屌你真係唔撚洗訓

叫條女帶耳塞最快解決

之前一齊去旅行

格劍

有無練下打側訓

唔係
173cm 63kg

有咩用
三個人一間房 左中右 我訓中間

杜曹真係不了
寧願要渣士

有用？

2個都不了

渣士承受唔到壓力

等條女訓左先你再訓

打則同整高少少個枕頭

典解呢？

打側訓有效
但好多時訓訓下 又變撚左大字形訓

復原臥式

訓著左就會自己亂舞

Yes
上網睇好似無得斷尾

Ok! Thanks

渣士都叫攻得下
杜曹我睇唔到有咩勁

杜曹教到咁都要

好似有d鼻貼 話貼左會好少少
但未試過唔知真唔真

還我76daddy牙

henry pls

有無得臨訓前索d野改善

唔想要杜曹

炒左爺爺先算啦

繼續雲加

杜曹個樣好柒 不了

迪達子教

雲加真係老極都有種霸氣

有冇手足pro club輕鬆打

想打但好眼訓

@羅寶

拜仁有冇傳話請人渣？？
人地軒歷基斯講到明話想TT教拜仁

新人受唔受

即係邊隊?

有幾個就再開多隊 唔理咩division

咁永續爺爺算

懷念爺爺

睇d人講多數無用

綠日子今次講得幾好
呢個真係廢既

收皮啦垃圾 死去痢

岩牙吊 唉

Bellerin’s transfer value increase more than any other Arsenal player’s since joining

Hector Bellerin brings Arsenal a potential transfer benefit of €65m, according to the CIES Football Observatory, but he’s the only member of Arsene Wenger’s squad to make their top 50.

如果有球隊肯65m買佢即deal la

Arsene Wenger ready to accept the "consequences" of poor results but hints he has no plans to quit Arsenal

Wenger told beIN Sports: “Look, when you age… you focus on doing well for your club and ignore all the rest.

“The older you get, the more it becomes age discrimination. I accept if the results are not good enough then you have to take the consequences.

“But overall that perpetual thing how long you been at a club, how old you are, I find that a bit difficult to take. But all the rest i have to accept because I am in a public job and have to make results and I accept I will be judged on results.”

Wenger added: “I am maybe naive enough to believe that with the time going on, with perspective and context will stand out what I have done for my club and not so much the result of the last game or how much I will be applauded when I stop one day.

“I’m a little bit fed up of all that modern thing about being completely taking care of image. I’ve always worked my whole life about with the idea of who you are rather than how you look so I’m not too concerned about that.”

唔洗客氣
我都成日俾條女屌我嘈

Ppl..?

Tonight fuck paper

我條女一鼻塞就到我受罪

Thanks 大陸仔

駁唔到

Hi

迷雲lm

49000

講咩呀dllm

收爺啦皇9

躝啦dllm

走啦雲加

考過就唔係好緊張

獌狗偷走好多股票資訊

屌你老母躝啦49000

睇還睇 咪撚出聲

矛玩股票啦，跟Patrick手足賭球咋

跟你賭球-,-

Patrick 手足打proclub 好撚勁
成個po都好撚崇拜佢

dllm

=.=收嗲啦

喺大家一齊jump嗰個賭po到成日見到你-,-

琴日因為病病地 所以有小小失準

茅賭巧耐啦
十賭九騙牙

你坐得入部車咩

國際賽期難賭到

大家都明
Pro club 個場唔太好 啲草太長

自動波咪算囉屌

屌你食屎狗

叫曼區個考車福特介紹個c fu俾你，個c fu好能勁

中國杯先好賭

3次1take pass

上次威爾c串烏龜輕鬆到
聽日又有了

棍考唔掂就轉自動啦

Pro club 只信599

唔想做功課 唔hai心

唔想再賭
放過我啦好無

試下呢支

屌你仲細咩唔開心唔做功課

交足功課

琴晚我食左感冒藥打
閪迷到仆街

點牙老屎忽

今日有pro play?

唔好做！

👌🖕

有賭未為豬牙

唔係
好似小學生咁唔開心唔做

佢考左幾多次

如果你報街我都有個c fu幾好

Mark定先

今日又中左帝豪寶寶

傳說3次1take passssss

又私食 食屎狗

發脾4 唔do了 =,=

你報駕院定街
如果報開駕院就無謂轉

630今日覆得好密下😁😂

去旅行未

訓醒見即場著至啡格就跟買了

反左面？

講起就嬲
早幾個賽馬日Dllm買炒飯p
4倍跌到著啡格2倍開跑

個新仔今日廢撚到 俊？邊撚到俊

撚頭鑽石

搶唔到前收皮啦 老苗又唔比新強勇駿佢

十磅

成班有錢佬又賭=,=

無錢先賭牙

上youtube睇李獻計屌鳩d騎師好撚搞笑

Fdly?

李獻計就不了

Hi all fake toxic

矛人呀橙

睇佢9up 屌佢上晒腦

Dllm 唔想番工牙

早d 訓啦柒頭

成效如何？
應該係keep 住日日噴？有無咩其他副作用
巴打你係好輕微定都係嚴重

Pk仔黎

點解咁講
最近先知有依條友

正於廣西舉行的「中國盃」足球賽新聞多多，國足主場對威爾斯慘敗0比6固然大大鑊，但原來當晚部份國家隊球員都要紮住繃帶或布帶上陣，佢哋並非有傷，而係要用布遮住身上嘅紋身！事後有傳媒收到風，中國足協決定整頓球員外觀，下令球員要洗去紋身，亦不准留長髮，不過球迷對呢道新指令摸不着頭腦，唔通洗走紋身，球員就會好波啲？

支那狗真係特別on9

Keep住每晚臨訓前噴，副作用應該無
我應該輕微嚴重，噴左一星期左右，隔離果位話有細聲到

韋拉frdly?

Do hw

試下 唔知用手機連lag 唔lag

又話唔做

Ok

邀

我之前條女都話我有鼻寒同磨牙
睇中醫食藥針一排就冇曬了

Thanks ching
試下枝野先

波追人

真係有?
唔係教天才既C 父?

就嚟都要學 本身諗住有4000蚊就即刻學，點知兩年後先有得攞波縮個4000

好撚燥 唔玩了

咩事 好lag?

躝啦雲膠
叫你走你話因爲你老
食屎狗

雲加在接受《beIN SPORTS‏》訪問時稱，他認為這種不滿基於自己的年齡：「於我這個年紀，只會專注於做好球隊的工作。但年紀越大，越易被其他人年齡歧視。成績差勁要付上責任，我是明白的。但基於我的年紀已大，留在阿仙奴的時間亦久，這就變得有點難以接受。」
屌你老母

真正世界仔

係咪真係好先 好既我都想學返

真係有
幾有心機教 唔屌人

壓力太力
我老豆都有

A WAY OUT 幾好玩

可以自行決定stay了

要幾撚無恥先講得出口

邊到有得買

軒歷基斯都想搵佢接班，你地垃圾阿仙奴有咩咁把炮可以拒絕佢

PSG 皇馬 拜仁 法國 都想請雲加
你地垃圾阿仙奴有咩咁把炮可以拒絕佢

佢同高普之前隊多蒙特年年比人拆骨，陣容咁唔穩定，搵哥迪奧拿都教唔掂啦

系，矛錯

雲加都年年比人拆骨

有冇人打pro

雲加家下財大氣粗可以拆返人骨了

德媒爆杜曹唔願做「仁」
來季勢登陸英超做「廠」長

德國兩大足球媒體《圖片報》和《踢球者》同時報道，去年離開多蒙特的教練杜曹雖然現時未有任何職務在身，不過仍受到各大球會的青睞，其中德甲班霸拜仁慕尼黑亦向杜曹開出合約，不過據報已經遭到這位44歲德國教頭拒絕。

報道指杜曹下一季很大機會轉戰英超，並有機會接替雲格擔任阿仙奴領隊，兵工廠今季先後引入米希達利恩和奧巴美揚兩位前多蒙特球員，兩人都曾經與杜曹共事，相信有助這位少帥迅速融入兵工廠。

現時在阿仙奴擔任首席球探的米斯連達曾經在多蒙特與杜曹發生過爭執，不過《踢球者》透露，米斯連達已經向阿仙奴保證，假如杜曹的到阿仙奴擔任領隊的話，他將會與對方冰釋前嫌。

if have can john

米八好波

垃圾阿狗拆人多仔骨

多蒙奴

買左飛睇歐霸主場 770兩張飛

睡是弱者

佢係話因為自己老所以接受唔到喎

你考自動波定棍波牙？
自私我都有cfu介紹既

駕駛學院啦
貴但條路同泊車都易
我鴨利洲個場棍波1 take pass

我考棍van

鴨脷洲好似摺鳩左

點會

聽人講

seriously?!

針

炒股狗準備進場

ho ball

全面進場

唔知又跌幾多

全面針

開市了

以前學個陣係跟駕院學，到考個陣會鬆手啲
其他個啲咩鏗鏘李健個啲會捉得好嚴
而家唔知仲係咪

有無德撚講下杜曹係德甲表現如何？

假如真係請社曹，決定迷雲反曹

Fabregas leaves door open on future Arsenal return

During a Twitter Q&A session on Sunday, Fabregas was asked: “Would you return to Arsenal as a coach in the future if you had the opportunity?”

He replied with: “Of course.”

企開d 啦屌你老母

轉投哥狗
屌嬲

針了

佢好廢？
無咩留意佢

食屎狗黎

重建迷雲黨

其實我都無留意
d人評價係有d戰術但唔識人際關係
係多狗同高層球員反曬面，同鑽石眼不和

總之爺爺仍然全面吊打

跌得40點 點入貨

76daddy la

Wen daddy

入市

Wen rubbish

啲人又話同球員無野，係同高層反面
又話佢同米斯連達不和

最緊要佢教波 後防都係玩放題

真隊長
心繫阿狗

憎法比狗多d定雲佩狗剷草多d?

之前日本買, 我見上網都有

你多蒙特成日放主力俾對手，哥迪奧拿都反面啦

哥迪奧拿摩連奴做人方面唔好，但始終係好教練，
天才係難免有性格缺陷

只要帶到隊波有戰術意識，俾到清晰指令就夠

雲狗

禾都係，好賤牙

杜曹有?

both shit

法比狗至少倒戈入波唔慶祝，
雲佩斯做仆街做到盡，instagram見佢當自己只踢過曼聯冇踢過阿仙奴一樣，

呢個就係阿仙奴球場外點解仲有法比既肖像同球員簡介而冇雲佩斯既原因

杜曹帶多玩傳控幾勁
叫做同拜超有得鬥下
你睇下佢走左之後多仔

我地外行人好難評論，你見軒歷基斯想搵佢接班教拜仁就知咩事

連拜狗都想要，佢應該都有d料既
但始終都係爺爺好

倒升吧hsi

同埋少帥 + 限米煮飯可能啱佢
安 76 教親都係豪門人腳
係咪真係啱教 + 肯黎
同埋就係佢賣鳩臭燒比我地

針緊

你揾邊個頂大家都會懷念爺爺
活喺佢既陰影下

你理解左未先

好快就倒升

我唔知，總之剷草就係狗

爺爺佢老人家要玩到幾時

社著係怕佢又搞到不如啫
BTW就黎成隊都德國/前德甲兵

Yes
不過我覺得唔試都係死
起碼換個人有咩事易炒啲

英格蘭多蒙特

始終都未試過走，走左先啦

邊個係我廠萊欺 踢一場傷十場

過兩年入埋r聯決賽

阿仙奴想用呢招搶曼聯迷?

一樣入歐聯決賽但拎唔到冠

照殺啦，入到嘅話起碼應該係英超爭冠隊

前幾年未係英超爭足總杯冠軍隊

下年決賽見

屌又星期一上堂

要珍惜返學既日子

哈哈哈哈哈哈笑撚死

我今日pe 考final

屌奶星AEG個server咁廢
點買飛

精神分裂

咩樹

精神病人

都話天才係難免有性格缺陷

Arsenal: No bigger priority than defensive midfield

Fernandinho. Nemanja Matic and N’Golo Kante. N’Golo Kante. Nemanja Matic. Fernandinho. These are the players that have played the defensive midfield position for the title winners in the past five years, including this current one. All are significantly better than Xhaka.

funson failed

Ching

天才 = 痴線
痴線 /= 天才

又黎料

7左扮假膠

pe輕鬆啦

返學咁辛苦又要考試又無錢
返工辛苦只少有錢

year1? 聽講手球超靚grade

東方日報A1：兩蚊搭車 少女呃足5年賺2萬

返學得考試辛苦
捱過就解放
返工你見唔到盡頭

每個月收/交租都無盡頭牙

屋企人買到子華飛

yes.....

屌，今日排隊？

🐶

屌你老母

地主家庭 買唔到先奇啦

買黎炒牙

買唔到飛

黃子華 不了
睇小沈陽就夠

老豆都無飛，轟呀！

小沈陽邊撚個黎

睇連登講00後支持簡體字個post先知原來好多後生既娛樂都係大陸節目同大陸遊戲

同問

個d咩爸爸去哪兒啊，我是歌手個d

太牛b拉

搭地鐵大把人睇支那劇同綜藝
仲有d仆街唔用耳筒大大聲播

三國殺

屌你即刻衝出黎

唔係D阿叔阿嬸多咩

睇過第二季，個細路女好正 其他就冇睇過

大陸奔跑吧 又天使嬰兒又祖藍
你叫香港節目鬥條撚

個d一定係d仆街阿叔阿嬸
應該得890後呢堆人會有本土意識

2個都最撚憎

你去大學自修室實捉到幾個睇大陸節目
下年開始有00後會更加嚴重

番大陸慢慢睇啦

有幾何會用中文寫essay牙
頂多咪得中文
咁都要用殘體

無清傾股

中文=-6

禾dse無用過殘體都俾人負皮

入緊貨喇

畢業之後有幾何會寫中文字

有啲考文科就會要 同埋實用文/綜合
果啲以前都聽人講用殘體 我諗考中史影響幾大

呢個又係既
都係英文多

寫自己個名

大陸老師

其他科我唔知啦
但文科限你兩三個鐘一份卷既原因之一係考核你識唔識判斷選取相關知識黎答既能力
你讀成3年黎準備一個試 如果無呢個能力 俾一日一夜你寫簡體字都寫唔哂你溫左既野
用簡體字換時間黎偷雞 係考試策略上無問題
但結果就出左一堆高分但只識極快倒哂背書大包圍而判斷力弱既人

講真香港幾多10後都曬9氣架啦,宜家個人品味上能夠獨善其身已經好好

香港考試成果不嬲出高分低能 好出奇咩

影響係大
但其實你個腦夠靈活一樣考得好
我有個同學寫好靚既繁體字去考高考中史 都係A定B

低分低能here

好彩冇讀文科 下下讓人半臂真係食得屎

如果你話為考試而要去睇啲殘體字點寫跟住記入腦 呢啲就真係on9啦
如果你係唔洗睇 從細浸淫係簡體字入門... 咁....

大家都知

香港同台灣一樣啦，綜藝節目都係睇大陸，一係做大陸狗一係做韓蓄

之前中國有嘻哈係台灣不知幾受歡迎

其實讀史好難唔用到殘體去偷雞

利伸：中文讀history

中學有同學係讀中史開始學殘體
我果間個A/*率勁高

都係寫英文多

細細個就識睇但唔識寫

十鳩幾年前會考真係學識殘體字

中史卷一份要寫萬幾字 唔寫殘體點寫得切

lee d 唔是考生on9, 係個教育制度on9

我到19先識睇 果陣睇網絡小說 識左啲大陸fd好快識寫

十鳩幾年前會高考真係學識殘體字

中史卷一份要寫萬幾字 唔寫殘體點寫得切

lee d 唔是考生on9, 係個教育制度on9

我都係識睇，淨係識寫少少

og我個case仲未到

中史撚應該怒屌連登仔

btw連登仔成班唔夠20應該冇乜考中史 依家報考率咁低

呢幾日反省左好耐 決定唔反雲了
Wenger in

我到依家都仲係背唔到啲朝代更替次序.......

夏商周

jumped?

OG機殼終於到手

啲錢留哂等毛記

原來係真低能...

考試用簡體字絕對OK

不過我見而家IG FB D 11 12碎真係全殘體呀親

ching又為私利含撚

真係好難背牙
背嗰啲省份圖都係 次次都係啱啱合格

返大陸叫雞炸

Less evil牙
唔想要杜曹

00後用咩輸入法架？

三黃五帝夏商周，春秋戰國亂悠悠

有首咁既野可以輕鬆記晒朝代次序…

夏商周春秋戰國
秦漢魏晉南北朝
隋唐五代十國宋
元明清中華民國

我以前私補d學生00後既全部都係漢拼，出殘體字

拼音

大6仔成個人版話左比你聽

大家都知係邊個了

出繁體=,=

依家班細路普教中 我唔識漢拼笑鳩我

係
勁輕鬆
個陣我考個條路慢線燈位前整路封左,迫住我要抽頭中線先行到
之後我去到個度燈位前,打燈望一望就抽頭閘7的士佬再比油3波上60行都1 TAKE PASS

有FD沙駕肥超速

我有考支那國家語委個試

沙駕有無補鐘師傅好介紹?

ME刀系沙駕，真係智障都pass

究

杜曹髮線仲後過家嫂

仲係好過查子

long time no see

屌 你咁講我好大壓力

想問下基錯同贊錯係唔係度？

沙駕除左河畔線難d之外其餘3條線都好易
利申河畔 1 take pass

有無ching 想要Xbox S 500G 機
屋企人抽獎抽到 可惜我可少打機
有興趣既7拆放俾你

我第一眼睇左有興趣既話7蚊放比你

河畔係最長個條?

香港人唔玩XOBX

俾D 信心自己
真係唔難，輕鬆咁考實過到

OG 好幽默

我11月尾先考，咁幾時開始操車?

咁係咪要拎上名校secret 放

xbox做獎品
個搞手都幾仆街

9月尾 la

垃圾公司送垃圾野

一星期一堂上十零堂應該好穩陣啦

最長果條應該係大涌橋
河畔要入河畔花園多死車

之前係手機台見到個post話佢已經resign左，但要負責幫公司買annual dinner禮物，佢走左上華強北買d假samsung手機比d仆街同事抽

唔知係唔係真

你係唔係智專?

其他科我唔知
中史黎講 基本上個marking scheme 係要你寫咁多野
寫完史實仲要加評論
唔夠字數根本都講唔晒想講既野
絕對講唔上大包圍

再講,所謂評論都係based on之前d 學者講過既野黎寫
中史lee 科 除左係背 我唔知仲有咩方法讀

係

btw 而家馬圖斯都出黎講話杜查同我妓斟緊

典解負皮牙

分左手?

河畔個條好似係煩在學車唔比渣
但要考

個條係大涌橋

時間唔好隔太耐就OK啦

你咪預1個星期2堂一共90分鐘咁其實都OK

係WO
岩岩醒起原來我都係河畔

星期三midterm又

而家學車要幾錢

駕院~12k

也許 我不該在你的世界

做咩

我老婆都要學,諗緊駕院定街好

都什麼年代了

你教佢咪得囉騎乘位

我都想報，但驚街學被人屌到唔敢揸

要屌駕院都屌得你啦

矛牙

1212呀！

小兒麻痺呀你！

自動波無得1212牙

仲要唔夠堂數
駕院補鐘又貴到仆街

駕院貴幾千
但換黎方便同少啲鑊氣

手足! 我記得你住港島
你去報鴨駕

報駕院拎左個牌先

好彩1take到就係
考一次等於街考兩次

屌你又多個道路炸彈

拎條撚咩
我識2個報駕院都要考2次

可能原本要考5次

補鐘就搵師傅補

出面依家都260節
貴到仆街

車老婆元朗->鴨駕學車算

我早2年學都要250一節啦,2年+$10算係咁啦

Rich

我學果陣都250節 租車1600
最近個fd報260節 租車1800

呢啲合謀定價好撚仆街

但係租車費另計?

D撚樣一個人幾架車
分學生比其他師傅教
對半分 狗黎

無計啦,cfu牌係得咁多
有本事你就唔好學

學車矛用
禾矛錢買

你要拎去考試先有租車費

不嬲都另計,我果時好似1600

好彩1take左,總數使左7k幾

考左3次 洗多你成雞野

去旅行有用
我返香港都會學

講下者,都係叫佢跟街學算
反正都要考幾次

租幾個鐘1800
賺撚死

3次
馬路炸彈

我算學得少堂,好似上左9定10堂左右就去考
斜路仲要溜後
好波不如好運

去歐洲自駕遊

Me 7.5k ko

尤其係日本

有撚幾個鐘,去考返黎都唔使一粒鐘

沖繩

溜後都pass?

咁屈
我3次上左廿堂

Premier League 2017/18: Players with most passes completed in opposition half this season revealed and ranked
Read more at

5. Ozil
4. Fernandinho
3. Silva
4. De Bruyne
5. Xhaka

斜路起步吊極力子fail,溜後少少
我即手掣+brake,望曬全部鏡再冷靜撻車重新上路

快過考官就屈左

中間上左幾堂,之後去左2星期旅行返黎再上幾堂就考
天份

買唔到飛
放棄了

考果陣仲入錯左波
本來想入3波,變左入1波
考官話:你入果個1波黎喎
我:係喎

yellow cow

反沙已經死鳩晒

反沙卡又輸

今年證明左係隊友同陣式問題>個人能力問題

眼神防守.GIF

呢樣唔計

子華內部左30張

無DBS卡

唔好誤會，我無針對你，我係講緊成隊波，都係辣殺

有多放比我

有dbs卡都無用啦，Aeg個ser咁廢
以前都無咁廢 唔知而家搞咩

萊欺見字好留低tg
唔係如果聽日偷跑就無得即日寄
到時趕唔到紅日前收到就唔關禾事

中文版一定唔會偷跑牙

禾刀系

決定去買psv版了

唔知啦
偷唔偷都要留嫁啦
唔是有貨寄去邊牙

29號出你即日寄班撚屌長假期都收唔切冇得玩

買左女武神等假期玩了

拖華識野

等睇主場輕敵

想要

沙卡今年越踢越好

咁爽

lm睇走數

成班死mk
又睇子華又睇五月天

幫我買牙宜演唱會飛OK？

我老婆考車考左3次先PASS到

區議員

跟師傅？

駕院
佢話考牌3次都係個個
一上車就黑鳩佢面

屌笑撚左

世上只有mama好

咁唔跟駕院了，去街算

係你女人衰定條友尻

pm 左

Vien bb 可以繼續做空姐💕

幾錢 Q?

你地真係好賤牙
食都無得你地食牙

大

咪又係g

陸

買張頭等機票
入mile high club

禾聽講坐 first class 可以派卡片比啲飛雞
有啲會打比你上酒店

第日禾有錢買張香港飛廣州試下

@大

有矛手足有方法買黃子華

買黃牛咪有

吾黃ok?

咁等dvd

等出碟

超蓮

咁短程咪玩

推你條女出黎賣身咪有

下年等我去睇阿狗拎英超果陣搭頭等先
無飛雞打比我你地就死

無人幫襯牙

冇我都幫你唔到

飛G都要揀樣架

用錢掟盲佢都仲得牙

我想試下盲

巧正

又成班winner互含

你無jj無得互含

好白滑

再笑用一百萬個五蚊銀掟撚死你牙
等你以後笑唔出牙

掟ME plz

用十萬個掟你
之後九十萬個五蚊做律師費 + 賠錢

來吧

Any person who—
(a)cruelly beats, kicks, ill-treats, over-rides, over-drives, overloads, tortures, infuriates, or terrifies any animal, or causes or procures or, being the owner, permits any animal to be so used, or, by wantonly or unreasonably doing or omitting to do any act, causes any unnecessary suffering or, being the owner, permits any unnecessary suffering to be so caused to any animal; or

shall be liable on summary conviction to a fine of $200,000 and to imprisonment for 3 years.

5 sick鷹文牙吊你老味

虐畜 禾清又撚

CLS,又要睇鷹文

Cap 169

3.有關殘酷對待動物的罰則
(1)任何人 ——
(a)如殘酷地打、踢、惡待、過度策騎、過度驅趕任何動物或殘酷地使任何動物負荷過重或殘酷地將其折磨、激怒或驚嚇，或導致或促致任何動物被如此使用，或身為任何動物的擁有人而准許該動物被如此使用，或因胡亂或不合理地作出或不作出某種作為而導致任何動物受到任何不必要的痛苦，或身為任何動物的擁有人而准許如此導致該動物受到任何不必要的痛苦；

一經循簡易程序定罪，可處罰款$200,000及監禁3年。

sick撚睇咩
6C玩曬

又撚

Sorry

Cap 169

3.有关残酷对待动物的罚则
(1)任何人 ——
(a)如残酷地打、踢、恶待、过度策骑、过度驱赶任何动物或残酷地使任何动物负荷过重或残酷地将其折磨、激怒或惊吓，或导致或促致任何动物被如此使用，或身为任何动物的拥有人而准许该动物被如此使用，或因胡乱或不合理地作出或不作出某种作为而导致任何动物受到任何不必要的痛苦，或身为任何动物的拥有人而准许如此导致该动物受到任何不必要的痛苦；

一经循简易程序定罪，可处罚款$200,000及监禁3年。

殘體SPECIAL FOR某大陸手足

....

更新咗有得完全block

我無再見到630留言喎,關唔關事?

即刻更新完block埋630同肥絲
爽呀

又多左幾條白頭髮

真係倒升

股神

仲有咪好囉...
有啲巴打已經...

點樣完全block

連仔好波

終於可以完全封鎖630

連仔

連狗好波

教學呢

iOS - block完show block user，右上角有完全封鎖

更新左就有

要更新先，然後blocked user嘅留言隔離會有完全封鎖俾你㩒

見到食左幾個留言
慘囉而家我想睇都睇唔到

唔講咁多 連狗好波

仲可以block鳩埋肥絲

2大煩鳩

扑晒兩個煩膠
去鍠到發賀電先

更新完第一時間block呢兩條友

Ios未有得更新？

有喇，refresh app store啦

係咪要更生同埋重新登入?
我仲見到630

有 去app store更新

重新登入唔洗

連囝幅圖有阿狗

done

見到留言數目跳左就知630又吠
依家連唔小心掀到睇都唔會了

完全封鎖左

太好

更生完個版面仲要靚咗

我愛連囝

遲早到你

依家個推送通知幾好

Mo wor

呢個功能好好用，不過其實有回帶既話都唔洗呢樣

Sorry sorry 啱啱放監牙

81個app未更新

去update度向下拉一下refresh la

好爽 要迷連仔了
今晚番歸先更新 睇埋呢半日630

連仔今次真係好波

去更新項目試下?

2.02咪最新

更左先啦,幾MB之嘛

公司收3台廢過碌9

630以後可以單機

3台

新舊630一齊單機

又迫害我

新舊630圍爐吹水區

貪平惹的蝸 其實佢本身唔差 係公司呢棟野on9
成棟野入面得smartone可以橫行 其他台全部都on99
一行番出街就順

唔知韋拉有無扑到630呢

禾csl係屋企收得1格

佢第時點傾pro😂

轉左1010後依家港島線同西鐵都上到網

扑左啦

永久逐左佢出隊

用緊SMARTONE,而家6GB唔夠用想轉無限PLAN

迫害

唔反連仔了

禾都覺 睇多陣蘋果就用爆 慘到仆街

今晚成班手足都更新左後你都單機了

迷雲是孤獨的

搭車唔敢睇youtube

我又一定要用SMARTONE
想轉CSL無限PLAN都唔得,慘過狗

吊牙咪quote new630拉=3=

潛水算

我好想轉番smt

轉囉,出多張卡返工用

Smt依家無限都唔係太貴

佢有講野咩? 點解我睇唔到

我睇緊邊有度有 20gb年卡賣 番工用

禾一張3一張csl, rush hour搭鐵要用3先收到

巧似得csl同3有年卡

用緊smt限5g$250

屌佢老母仲話人迫害佢
踢到成舊屎咁平時仲講到自己幾勁

Update 左
Bye 630

數碼通有 不過好似係叫唔知乜鳩value gb咁上下
用數碼通網 同自由鳥一樣

第一個封左肥c大隻

其實咩事

其實三台有時都幾好 人棄我取 小左人用就順

真係架 冇睇過佢話自己好勁
平時打fdly成日撚我...

Csl狗也不屌

Agger 用緊3我覺得還可以

之前係阿po洗版係咁講廢話
你當係鼻蛆個類煩膠
但條630唔係阿狗黎

去唔同狗竇黎R水吹
無睇波當睇左傾球員表現
無人理佢仲不斷派膠洗版

其實我平時都幾滿意佢 又平
係公司呢棟野比較鳩....無計

我3台無限8gb限速都係230到炸喎

新約無限好似3xx

佢自稱波台成昆
入哂波台咁多個 po
之前冇人理狂洗版
一度洗到要轉 telegram
比人 report 到 ban 之後又復活

佢應該係早小小簽ga la
而家呢個價多小小做到真無限鳥

無話自己勁

波台成昆真係笑鳩死

CMHK最平
但真係好廢

好似年幾前簽約
個陣轉無限要接近$400

岩哂我呢d窮撚用

唔反連囝了

屌無謂屌人打機廢啦
娛樂姐
我稔如果我玩實比你地屌到仆街

FIFA狗全部都係MF黎

唔敢牙...
到時打fever 打到收6c信

幾驚你話係MILF嚟

禾矛機玩

壓力好大
所以我都冇咩 pro 了

屌牙
早排先見佢講到得佢得天下貢
典知亂貢走都唔知佢想點

一句起兩句止啦
打機求開心ja

未打過後防牙

禾跟599同桐巴打 幾好
守唔到就話我負責攻
攻唔到就周圍跑下

打機係娛樂野 on9先屌人癈

直接出黎踢波好過啦

唔敢john了
一定俾班FIFA MF 屌到喊

仲入埋d意想不到的波

之前冇咩人打
以前冇打過都可以玩下因為點都好過電腦
而家要求咁高啲位又滿哂
冇哂快樂足球既 feel

人人諗法唔同，唔一定on9先屌人廢既
不過都係個句，一句起兩句止算啦

唔關技術事 佢係人on9
我都係9跑9斬9傳 係羅寶聯都無咩事

踢後防巧橙牙

歐霸飛好平 lower tier 都係44鎊一張
但我只係red member 所以買哥陣都冇曬連位lower tier

我都係9跑9傳9射

想john 2隊

成班winner點踢牙，me bench都無份坐

想拍你打中場

禾都想JOHN

你開撚到機咩

羅賓踢慣左二人足球打反擊自己舞到入波

我星期5打FIFA打到病撚左

唔洗pro 玩season咪得

兩個鐘前撚完我地嚟 算做咗野啦🤔

撚你一個咋嘛

而家算好啦
早幾年同佢踢，佢一拎波過半場
我就可以返後場等防守呀

得得得

從來未愛你 綿綿 可惜我愛懷念

見到上面新630話打後防好慘
同衝動累事無乜大分別
其實我真係有野要講下
一隊波無可能個個都有波拎做主角
我都成日讓個中場比其他手畜打
有時大家互就唔係問題
而問題係 唔可以因為個位唔係你踢開就鳩踢迫人就你
呢隊唔岩玩咪自己去開過隊
個撚個都想入波做主角慶祝啦
咁係唔係十一個去哂前場唔返後呀？
上面有人話屌人廢係on9
你睇返韋拉果陣同我地打就知咩事
唔係一個屌佢 係成隊都屌佢

疏牙唔知你情傷

咁咪唔撚打囉
打下機屌你老母臭閪都要jer咁撚耐

好恨同你打呀家陣
你死都唔覺自己有問題咪無問題囉
睇死你去隊隊都比人趕走啦

睇過秒五未呀？
未就睇下啦

我仲有成年約

講晒對唔住又盛都要jer咁撚耐
同埋我平時都唔撚打pro

唔巧咁嬲啦 求開心姐

大陸仔揾啲 on9 comedy 睇下開心啲
Family guy 果類

用過,過親大欖都斷線/上唔到
傾緊電話上唔到網,垃圾到

係要jer鳩我
打舖機姐

過一排就唔記得架啦

仲睇你想佢喊牙

又你2個圍爐

咁你係鳩就預左比人屌啦
你唔講話打後防慘又盛咁都無jer 得咁勁
果日卡拉斯高打翼要轉打閘咁款打你個位
我打中堅又要包你個位
亂撚到七彩
羅寶佢地唔小器唔屌你唔代表無問題喎

喊完就無事啦
我上次睇都係sad個零月

得啦 打機打得廢好似殺撚左你老豆老母咁
屌你老母 我話未打過後防 唔係話打後防慘
同埋我無要求人地比位我踢
講對唔住又盲撚左咁睇唔撚到
話打後防又點屌你老母jer

未試過打pro
但真人踢波d隊友亂鳩咁黎真係會燥

咁都有花生食

地鐵都上唔到

打機都咁撚燥

算啦韋拉

本身都無嬲
同埋果日打左場輸左都講晒對唔住啦
唔洗jer咁撚耐

你果日同迫撚左卡拉斯高同你調位有咩分別
一句對唔撚住鳩走無譜咁又要屌返人老母
你唔好入隊添呀
唔係jer 到你永久消失牙
我就出名小氣
我都唔會鳩走到你咁款 打閘仲前撚過羅寶
你去桐樹果隊打囉
睇下人地忍到你幾多場鳩走
打機廢無問題 問題係個態度
唔識打咁都識睇波啦 都知右閘係點踢掛
藉口多多
單機啦你

輸咪再打過囉
打機者唔使咁認真嘛

係佢認真

收皮啦
你有資格嬲咩
果日你係搞事多過一齊玩囉
嬲？我屌你老母呀嬲

我係個邊場場都比人話鳩走鳩踢

唉咪撚嘈

有咩留番復活再內戰過

你話傳失波斬波變解圍都無乜野
呢啲真係唔識玩 周鳩圍亂咁走識睇波都知隻閘唔會咁啦
你試下睇英超比狗係進攻中場個位唔回防你睇下會唔會比人屌到化

出機戰唔打PRO了

其實你個情況就好似打LOL亂鳩衝出去幫人刷咁

咁都唔洗jer咁耐掛

( Show Blocked User - 唔怕老婆打我 )完全封鎖

算啦 又唔係真係打英超 唔好咁嬲啦

好撚痛呀block柒我
到我開po 你咪又係死入黎
一係有本事永世唔好入我開既po 囉

仲要嘈多幾曰先出機戰

屌牙
你又同佢互含
講真 你夠新玩啦隻人
又唔見你鳩走
仲入波呀屌你老母

打住機戰等睇歐霸

今次歐霸贏左抽乜

拿 你打機蓄意鳩走呢就預左比人屌
你話係驚唔介意 咁比人屌呢part都係預左 唔洗介意

好似送5部switch

就好似秒五男主角咁

LM

喂喂喂負碌入兩球都要屌 =,=''
唔是啦唔好傷和氣
咁一隊波總有短板嘅
其他勁啲嘅carry下我地呢啲廢嘅囉
我之後跟599打season都廢到仆街

最後拎冠軍就送5層樓

有咩好抽
比啲建議先得嫁
原味底褲ok?

吊牙唔要機戰了 幫羅實講

想要好耐了，好似係溝女神器嚟

算啦 都扑鳩左
唔撚洗睇

儲左錢年錢，終於買到switch
點解仲cow唔到女

波衫啦
個個都有得玩

終於答到咀
要不是我助攻 你入條撚

買xbox先cow到

入波球員
定自選印名
一陣出局就橙了
個天都睇唔過眼貢高調

如果2&b入波咪仆街

儲左幾年錢，終於買到 wii
不過已經出左 switch
所以都係 cow 唔到女

Match-worn version

入波球員，入幾多球就送幾多件
斷估唔會大炒掛

有得出再講啦

依家開始儲錢
希望可以買到ps5

打手勁到
帶住大陸囝都然到

打機求開心姐
洗乜貢認真牙
其實大家都係咁廢啦

去旅行就唔好諗咁多啦

2&b波衫 唔知邊位手足咁好彩抽中

俾個正皮你

雖然講得好啱
但係都係負皮咗

我過左去 幫對面包左好多波 你一個人守咁濟

拎黎抹地

男人老狗
床頭打交床尾和(???)啦

拎黎燒

終於有手足識欣賞我
而家唔講好說話,遲d比人永久封鎖就mola

咁寧願阿狗出局了

我只係識防守同比長波 每個人都有長處
唔lag都仲可以命中率高啲
一delay就變雪糕桶
好似阿狗條後防咁

你搵到工未?
定無搵過

算啦
佢係咁都無辦法

皮子呢排典牙

屌你老婆牙

走場狗

雲加 out?

搵緊

冇咩點

食屎狗！！！

踢法係幾似
好鍾意落腳
標唔中就....

少左上黎有咩搞
搵到工未牙

大陸囝

哨住按三角叫頭盔狗出迎

唔岩傾所以少左上黎
仲搵緊工

得打手得天下

唔睇波撚會入黎咩
去成人台搵多幾個客仲好啦

發生過乜

Hey0 me

得閒玩下,但我好廢唔好JER我牙

有咩好睇呀 睇你點樣笠水咩
無吉屎既男人cow 唔到女牙

呢樣真 自己舊果隊每個隊員自己都有問題
但要求太高
打打下覺得壓力太大頂唔順
有違打機尋開心嘅原意
所以前幾日睇下阿post手足有冇隊可以試腳甚至開隊晚晚打
踢得差可以慢慢學慢慢夾
果日diu完就果日散 打和啦

唔係第一日既事

咁佢user name係咩呀？

呢個真

揾咩類型既工呀
搵到唔好再成日射波喇

屌到依家

你同四球實好岩咀形

好似ME 日日被佢地hey 0咁

食屎狗

1001係食屎狗